女朋友變咗好多，同步唔到

女朋友出嚟做嘢半年左右，可能環境改變既關係，人生觀、對未來既睇法等等都有好大既轉變

可能我早佢三年出嚟做嘢，而且可能我個格比較頑固，嗰陣時又無乜大轉變，到而家都係同舊時一樣

咁問題嚟啦，佢認為我無改變、無進步，同佢同步唔到

想問吓我應該點做

帽事既

認真答
溝通
嘗試理解佢諗法

Come on James 你可唔可以成熟啲

出到黎社會：一係變，一係唔變。
到最後都係為左生存。
如果條女覺得樓g冇變冇進步，
梗你問返佢當時會揀你？！！

一齊傾下

千祈唔好覺得女朋友係公司識到新仔
香港好多專一好女仔

其實人大左對身邊既野睇法有所改變好正常
到你50 歲都唔會好似20 歲咁咁低b 啦

一係變 一係唔變

講具體啲你們嘅價值觀有咩變化

巴打不如講多少少

不過都係嗰句，同佢傾下先知大家想點

屌你咩，返緊夜校進修仲唔撚夠上進，洗唔洗出去賣撚埋屎忽呀

上咗人生改造課程

梗係唔會上呢啲on9課程啦
BS HD

上進=錢
樓主冇錢=88

出黎做野之後變左好正常
尤其係D女
勢利左

中文差就查下字典上進點解先

我自己覺得變既可以係處事手法 對事情既睇睇法 但兩個人既相處不變.
我以前出來做野果陣條女都讀緊書 我同佢之間相處一直冇變過，果時佢仲話佢fd條仔出左來做野之後變晒好驚我地都係咁.
到佢出來做野就話原來出邊個世界好大唔係好似以前咁 人係要改變.
我話： 我一早知道 只係出面幾多引誘我對妳都唔係變.
佢答我：係我變左.

女人果種變係可以好誇張

岩
條女身邊，上司係個成熟穩重既男人 相反樓主就....

如果唔上進就唔會讀書希望靠讀書改變現狀啦

巴打你同你女朋友散咗定還是仲一齊緊？

岩你老母
女朋友份工無男性

咁你而家搵緊幾錢？